對話會，係林奠面向中共的政治手段，從來不是面向市民

點解要用咁大個公關Show做俾中共睇，因為共產同自由社會兩者從來不能共存
反送中至今，大家都己有一個共識，林奠根本話唔到事，甚至連向中共反映實況嘅力量都無
林奠從政幾十年，唔係省油燈，民怨沸騰下做對話會，明知只會吃力不討好
對話會從來不是用來對話，唯一，亦是最重要功用，是提供平台，林奠希望借全港市民把口，去反映香港人心中想法如實直接向中共發聲
林奠可以借全港人做自己籌碼，同中共討價還價
由市民向中共發聲，林奠就不需要直接同中共有直接衝突，因為共產和自由社會根本唔可以共存
林奠政治生命註定走向終結，現在所有做嘅野，只係想將矛頭分散，盡快離開呢淌混水。